﻿
001	はぁ、はぁ…ふ～<br>まったく、なんだったんだあいつら<br>それにしてもアンタ、強いんだな！	VO_blits.blits_sys_0030
002	あの程度の連中に後れを取るようでは<br>異端審問官など務まらん	VO_gilford.gilford_sys_0004
003	しかし、貴様が騎士団に<br>誘われているというのも納得の腕だ
004	貴様、なぜ保留している<br>その力をもっと大きな場所で<br>発揮しようとしない	VO_gilford.gilford_sys_0003
005	…………
006	まぁいい<br>では、私はこれで失礼する<br>街を巡るのは結構だが、騒ぎは起こすなよ	VO_gilford.gilford_sys_0022
007	…分かってるよ<br>じゃあ、またな！	VO_blits.blits_sys_0004
008	顔は怖いけど結構いい奴だったなぁ<br>…って、やっべ！<br>林檎のおばちゃん、まだ待ってたりして…
009	また人助けをしたなら<br>明日も林檎あげる、って、<br>あのおばちゃん商売大丈夫なのかな…	VO_blits.blits_sys_0031
010	そこのお前、止まれ！	
011	へ？　なんだ？<br>林檎は泥棒してないぞ？	VO_blits.blits_sys_0025
012	先ほどの騒動の中心にいた者だな？<br>異端審問会は<br>お前に錬金術不正使用の疑いを認めた
013	異端審問官の権限により、お前を拘束する
014	ま、待てよ！<br>錬金術って…<br>俺そんなことしてないよ!?	VO_blits.blits_sys_0026
015	言い訳は後で聞く
016	ちょ、ちょっと、待ってくれって…！	VO_blits.blits_sys_0028
017	いつまでここにいりゃいいんだ？<br>結局おばちゃんの林檎<br>食べそびれちゃったし…	VO_blits.blits_sys_0022
018	失礼する<br>エンヴィリアのブリッツだな
019	えっあれっ、ギルフォード!?<br>なんでここに!?	VO_blits.blits_sys_0025
020	私は異端審問官だと言っただろう<br>途中から私がこの件の担当になっただけだ<br>早速だが、貴様の嫌疑が晴れたぞ	VO_gilford.gilford_sys_0007
021	へ!?　な、なんで…？<br>いや嬉しいけど…	VO_blits.blits_sys_0031
022	容疑とされていた<br>錬金術の不正使用の事実は確認されなかった<br>申告そのものが虚偽だったということだ
023	なんだそれ!?<br>ええ…<br>俺、何か恨み買うようなことしたかな…	VO_blits.blits_sys_0016
024	私を陥れたい者の企みに巻き込まれただけだ<br>貴様に落ち度はない	VO_gilford.gilford_sys_0036
025	えっ、それってアンタは大丈夫なのか？
026	心配は無用だ<br>もし問題があれば<br>今頃私はここに来ていない	VO_gilford.gilford_sys_0004
027	それもそっか…<br>まぁ、俺の疑いも晴れて<br>アンタもなんともないなら良かった良かった	VO_blits.blits_sys_0009
028	…話は変わるが<br>貴様にひとつ問いたいことがある	VO_gilford.gilford_sys_0003
029	人助けをして回っていると言ったな<br>その目的はなんだ？<br>見返りに何を求めている
030	見返りなんて求めてないよ！<br>困ってる人を見たら助けるだけ<br>ホントそれだけだよ
031	それだけ、か	VO_gilford.gilford_sys_0006
032	ああ<br>もともと俺、人助けが好きで<br>家族とか友達の手助けをよくしてたんだけど	VO_blits.blits_sys_0023
033	ある日、雷の力を手に入れて<br>俺って単純だからもっとたくさんの人を<br>助けられるかも！　って
034	それで旅を始めたのか	VO_gilford.gilford_sys_0044
035	そう！<br>世界中の困ってる人を<br>助けるぞ！　ってさ	VO_blits.blits_sys_0004
036	この力を得たのは本当に偶然で<br>慣れるまでは大変だったけど
037	たくさんの人を助けられるようになったし<br>本当に幸運だったと思ってるんだ	VO_blits.blits_sys_0008
038	…………<br>そこまで人々を助けることを望むのなら<br>なぜ騎士団へ入ることを躊躇う？
039	え？　あー、それは…<br>誘いを貰ったのは本当に嬉しいんだけど…	VO_blits.blits_sys_0031
040	俺は、今までずっと自分の手で誰かを助けて<br>笑顔になるのを見るのが<br>嬉しくてやってたからさ
041	そりゃ確かに、騎士団に入ったら<br>もっと大きなものを<br>守れるようになるのかもしれないけど
042	それだと俺が本当に守りたい相手を<br>助けるってだけじゃすまないだろ？	VO_blits.blits_sys_0023
043	国とか、そこまで大きくなると<br>実際に守った人のこととか<br>わからなくなっちゃうのかなって
044	個人の手が届く範囲はたかが知れてる<br>助けられたとして、それは目の前の者だけだ	VO_gilford.gilford_sys_0016
045	…他者を真に守る為には、相応の力がいる
046	そうかもしれないけど…<br>俺が守りたい相手と戦えって命令が<br>出るかもしれないって思うとさ…	VO_blits.blits_sys_0031
047	…………<br>我ながらお節介が過ぎるが…
048	ひとりでも守りたいものを守るというなら…<br>己にその力があると本当に思うなら<br>それを私に示してみせろ	VO_gilford.gilford_sys_0031
049	力を…
050	――分かった、行くぜっ！	VO_blits.blits_battle_0015
